執屋清書櫃，大量Economist

2014年所有issues
原價$80一期
包郵費$80十期 或者$10一期
如果係DSE考生 想買嚟學英文
我可以再平啲賣比你
有興趣可以PM我或者telegram

免費同你接收

on9 做爛市

其實我果陣訂係訂印刷版
電子版睇得好辛苦

垃圾都好意思收人錢

寄埋比你喎
當年考DSE就係搵唔到呢啲source 學英文
焗住同佢訂
冇人要拎去廢紙回收 或者慈善機構好過

同賣舊報紙有咩分別

你拎去收賣佬換番幾蚊都好過放上黎賣咁肉酸

利申 一直訂開

無記錯圖書館好似有

再者你既然上左岸點解唔直接收郵費比人算

同埋呢 學生訂係有折架 依家新訂仲有 introductory discount 350蚊12個禮拜 printed + digital

平時訂printed+digital都只係~$35/week

上咗岸都仲要咁肉酸 唉

呢層真係唔知
我果陣比$1500 一年
我唔想拎呢啲資源當廢紙垃圾 先放上嚟
講真寄份郵件都要起碼$5

ON9 2014年 習近平都未稱帝，奧巴馬仲做緊總統

可以分享吓學生點訂嗎?

上佢官網 / 書展有幾間係專搞雜誌訂閱 / 呢啲公司有時會係U擺counter (唔肯定係咪間間都係, 但係我嗰間係)

當然上佢官網最方便 同埋唔駛俾班sales sell到你煩

如果你自問平時唔點睇書既話訂digital就夠

我想改善DSE 英文作文, economist推介嗎?

個人覺得TIME 易睇啲 中學level
economist 就academic level 多啲

淨計郵費半送咁濟都冇人要 我拎去廢紙回收算

好可惜嘅係香港冇乜獨立書店 或者二手書店
就算有二手書店都唔收舊雜誌ok

二手書根本同垃圾無分別
要做好心人就咪收人錢啦
講到尾咪又錢作怪

二手書係垃圾。。。
難怪香港比人叫文化沙漠
係歐洲 三手書四手書都有。。。
以前中學係香港讀一直都係買二手書三手書

大佬 2014 年 d issue 都out 哂date 睇落都無癮啦 仲要十蚊一本

二手書 同 二手時事雜誌係兩回事

雖然我諗嗰位巴打用錯詞

The Economist 行文同用字對英文一般既學生會有難度 隨時你一個星期都剩係睇到Leaders嗰幾版 不過睇得多自然愈來愈快 樓主講TIME magazine 容易入口啲呢點部分同意 不過我麻麻地TIME既style

不過我覺得佢好處有
1) 各國時事/Global affairs(美歐中亞, 拉丁美洲同非洲都有) 有無用一回事 不過中學生見識多啲係好嘅 不過咁 始終係時事雜誌 本野就一定有自己既立場同傾向既, 想深入了解多啲 睇死一本係唔夠 (不過for英文就駛但啦)

2) 除咗時事之外佢有 Technology, Literature section講相關新聞

3) 了解下點樣present 啲argument 同埋字裡行間會有少少humor 既tone可以留意下

4) 起碼係English speaker寫 你睇一次中國/香港non English speaker人寫文同 Native寫個style係有啲分別

或者個人對時事無咩興趣 (雖然我強烈建議任何人了解多啲時事) 可以睇下自己中意睇咩再決定 Scientific American, National Geographic, Forbes, Bloomberg... etc.

PS 少少雞蛋裡挑骨頭 本野其實係 “The” Economist

咁算 此post 已完

中學果陣睇The Economist 差唔多隻隻字都查字典，同埋好多concept 都唔明。但係讀u果陣用嚟寫paper，啲articles 好有用。

Btw仲有本叫Newsweek, 學英文都好有用。